[marvel]到底odin係點解死

如題

老人院護士虐待

唔係老死嫁咩

認真？自己睇返thor3

我就奇怪點解神都會老死

喺marvel asgard 係神界

但係係好似外星人嘅存在咁

希臘神, 埃及神 同北歐神全部都會自然死或被殺死㗎

唔係不死, 只係超長命

㩒錯負評sor 即係答案真係純粹老死？

漫畫好似未死,,,

不過每年都要訓一訓...*一訓就唔知幾時醒, 唔訓又會死*

The Odinsleep, also known as the Forever Sleep - is a state of deep sleep where Odin (and after him, Thor) recharges the Odin-Force and is left as vulnerable as a mortal. The duration of the Odinsleep varies from time to time; sometimes it's a single night while other occasions are for more than a week.